網上流傳虐兒片段 涉案41歲軍裝警員被捕

網上日前流傳一段虐兒片段，片中男子以粗言穢語狠斥一名男童，未幾更除下兩隻拖鞋掉向男童，又拍打男童及踢他，期間男童不斷大哭。消息指，涉案男子為一名41歲軍裝警員，駐守中區警區，港島總區虐待兒童調查組經過深入調查，今日(1日)將其拘捕。

source: 方向報

condom

入到罪先算

過兩日：
沒事兒，一場誤會
慈父陪過仔玩唱暴徒遊戲啫

唔係黑警投訴科咩

的士撞人籌到54萬
撲滅未來爆徙可以籌幾多善款

個仔唔落口供
最後冇事

訓斥下就算架喇

過兩日新聞報佢升左職

幫阿公坐幾碌
放出來又有得升

重案查打荷包

捉撚埋個社工出嚟啦

過兩日:

個死o靚仔襲警

放假，訓斥，然後正常返工，放工後繼續打仔

被補之後律政司話證據不足, 然後釋放

社工：他是個好爸爸應該要釋放

又可以再打過

無可疑 繼續住海怡

應該之後會拘捕老婆同個仔，
咁啱得咁橋比郭偉健審，
母子坐10年8年走唔甩
男童院同埋女性監獄

過多幾個月
婦女會同埋護苗機構再出嚟譴責
阿媽唔識教仔，啊仔又勾結外國勢力

係咪拉錯人
應該拉6歲果個暴動啊嘛

我諗呢d case係咁兒判個社會服務令

預測：

郭法官認為被告虐兒歸咎社運 實屬合理 又讚揚被告願意接受懲罰 情操高崇 這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有 被告受社運影響心情和工作 形容他是運動中一名「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」

高尚情操

壓力大+體諒+訓斥
2日後番屋企又打過

推咗先

工照開 人工照加 職照升

沒事兒

法庭(設計對白):
父親真的不是有意圖傷害兒子，如果他早有意圖襲擊兒子並且家中藏有多個武器，當他展開襲擊時，他就沒有理由不拿出所有武器
...
父親顯然知道不應該襲擊兒子，但他也不能接受6歲兒子破壞香港經濟和社會安寧的行為, 導致他在精神失控下做出「攬炒」的不理性行為
...
當父親的情緒經已崩潰時，兒子仍然堅持大聲哭泣，可以說是火上加油，令父親更加失控
...
父親在接受刑罰的艱難時期仍然關心兒子的福祉顯然是表現出高尚的情操, 而這些情操在現今社會的人包括接受高等教育的知識份子及專業人士鮮有出現

判埋刑先再笑

等睇訓斥了事

協助調查啫 好快就會拉返個六歲暴徒㗎喇

要坐監2年以上，我切呀!!

你地無做錯到

估輕判，原因 壓力大 後悔 知錯
最後係社會服務令，之後繼續做狗

爸爸冇掟佢落街已經好克制
呢個社會環境令到佢經常要OT
佢淨係踢兩腳已經係高尚情操

搞錯呀咁都要拉，藍屍呢？出黎講下啦

過兩日：
已訓斥>淡化單野>升職

法官話用刀先可得此榮譽

肯定佢老婆之後會比同袍搞

割咗
又輸

你唔撚拉埋個細佬我屌你老母? 捉靚仔就大圍捕告唔告到都齋坐. 被害者反被拉你地都做慣做熟架啦?

呢個廢柴就比足時間佢有機會警告所有人唔好爆響口同做証人, 安晒家先拉. 他日比口供上庭都洗撚白晒, 香港警察窩?

陶輝呢

在家工作

他只是個老豆

其實如果佢冇事，呢頭家都好撚大獲，
警嫂同狗仔仆街了

涉案警員情操高尚

被捕唔一定告

情操高尚

最後告6歲暴徒襲警

想知藍C點兜呢單野做正能量
差佬打仔唔使你教

pls pin
[行動post] 今晚沙田和你唱 無人講

過三個月就升職

愛之深責之切
打者愛也

判刑社會服務令

陶輝

拉個老母 誣陷皇軍罪

犧牲小小，挽回警察聲譽

之後比返安家費你

3歲暴徒

[平野鈴子特約推介] 全新黃店平台yellowdims正式上線！仲有51黃金周優惠！

被捕警員工作出色，判罰款守行為了事

Save hk仲話細個比人打過先好

等睇最後無事
反正popo大晒
輪姦果單案到而家都咁唔合作

又話警察唔會違法？？？

推呢個

高調拉人
低調放人
無證據查唔撚到>唔撚告

其實段片邊個拍？

去藍絲gp表達不滿先
咁輕力都要拉

原告變被告

然後釋放

藍C：細路唔打點教
好撚想一個摺凳車過去教下佢做人

父親係兒子年幼時作出教育
係高尚情操

訓斥完升職調去執行防暴任務

阿Sir大公無私

6歲暴徒 VS 情操高尚黑警

CONDOM!

變左原告告返個仔襲警

講真我想隻曱甴可以冇事放返出嚟仲要做埋KOL100
反正受害者又唔係手足，打撚死我都唔心痛
而且又可以顯示香港法治幾on9
啲淺藍師奶睇完應該都唔好受減低佢哋對心目中香港曱甴隊個正義形象

你個社會的下一代壞了

一定冇事 打死都冇事

痴撚線,警察教仔有咩問題?
我細個都係俾人打大,教仔自由都冇埋
呢個小暴徒六歲打工人第時大個一定會燒人
警隊內部分分鐘有YC滲入咗

宜家咁搞法精神壓力都爆煲啦

藍色經濟圈

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

個仔話爸爸同佢玩啫

散仔協會仲唔出聲

老豆教仔
高尚情操

停陣職
之後嚇到個仔老婆唔敢出聲就甩到身

無惻隱之心, 黑警也

唔拉埋個仔？告鳩佢襲警啊嘛

被告身為驚務人員，在電光火石間決定行使武力以制服6歲暴徒，可見其情操高尚，故判罰款$1000

做咩唔拉鳩個仔？
41歲警員表現出高尚情操喎

我支持阿蛇打撚死佢個仔

屌原來係散仔
正一垃圾
grade垃圾，個人又垃圾，講嘢又垃圾，連教仔都係用垃圾方法

幾時到逃輝

係告返阿媽無盡母親責任
狗無罪

等睇賴ot 壓力大所以打虐兒，情操高尙，服務令了事

係拉嘅之前有狗上佢屋企嗰次都拉咗啦

黑警虐待6歲暴徒精華重溫

最好佢老豆仲要喊哂口話個仔太衰
成個暴徒咁佢先失控

你新黎香港？

情操高尚的父親
無可疑，無罪釋放

社工同學校 知情不報

你on9?

只係個別事件, 相信警員只係迫於無奈, 別無選擇下電光火石既決定 希望大家尊重阿SIR教仔 唔駛你教

父親幫白衫上司飬便宜仔
無罪釋放

號照藍屍一齊輪住用拖鞋打鳩佢個曱甴仔

自己個仔都打
有前途！升！

其實係角色扮演
無事兒

品格情操高尚

被捕姐 過多排睇下有冇告先算 做戲姐班黑警

本身都已經痴痴地線
咁搞法應該會堅精神病

個仔會唔會被告襲警？

應該老婆偷拍

遲幾個月又升職

散仔都咁撚惡 擺曬款 仲以為最少都白衫狗

過幾個月又升職加人工

放心啦 ! 轉頭就會放返, 之後再拘捕 6 歲暴徒.

都係佢放上網？

點解咁撚多垃圾社工

網上日前流傳一段高尚情操片段，片中高尚情操男子以高尚情操狠斥一名男童，未幾更除下兩隻拖鞋高尚情操男童，又高尚情操男童及高尚情操他，期間男童不斷大哭。消息指，高尚情操男子為一名41歲軍裝警員，駐守中區警區，港島總區高尚情操調查組經過深入調查，今日(1日)將其拘捕。

老母主動撤控 案件庭外和解

估就應該係啦
因為搞緊離婚嘛
條片唔通個差佬自己放出黎咩

黑犬：往死裡打

暴徒兒子：救命啊 媽咪

黑犬上級肉便器(水砲車): 等我打俾你上司(有一腿) 拉你

#犯法就係犯法

打死左先係新聞

都係最衰佔中啦又

逃輝呢

等睇佢變被告

d藍屍細細個就比老豆老母打到仆街
打親個腦果d會覺得好正常

六歲兒子涉嫌干犯遊蕩罪被捕，罰款3000

仲有瑪麗醫院社會福利部所有社工，都必須要落案起訴公職人員行為失當， 知情不報虐待兒童案件係嚴重罪行

宗誠勇毅 打仔方面

一定最後無事

唉， 都算做啱雖然遲咗

細路仔識埋咁多黃屍同學，學壞晒。一定係小朋友挑釁老豆，老豆先打。呢個算打得輕手啦！我以前細個阿媽藤條打我架。

根本只係冰山一角

#休班警 有咩罪未犯過

工作緊啦

跟住落黎應該：
1）阿sir被盛讚情操有幾高尚
2）又搞籌款
3）先停職一排，然後升職

藍絲: 我細個畀老豆老母打得仲甘啦 佢呢啲所謂虐待都只不過係幫自己個仔拗痕， 幾時輪到你班死曱甴出聲？

如果真係佢老婆離婚爆大鑊既話 好大機會係咬住唔放

捉番去升職？

終於拉左個小朋友嗱 警察犯案從來都唔係主動既

幾日後：
當時軍裝狗只係同狗仔玩緊，玩得太投入先唔小心有推撞

審佢十年八載先至判刑，都已經可以扣除扣押刑期，最後當場釋放

點解唔拉埋個仔告非法集結？

想用condom仔轉移陶輝違法

唓!到時對母子實係又唔知咩事唔上庭指證，個差佬咪又係咩事都冇!

屌你老母 止暴制亂都要拉

再唔係都係咁唔好彩俾個垃圾法庭判你坐監，都可以等你返出嚟之後，再畀你返學堂重頭嚟過

逃輝？

諗多咗，過一排就升職啦

百萬退休金就咁冇左

俾佢攞白卡咪益左佢

順便幫佢做節育手術，以免令更多不必要嘅生命受害

順便拉幾個小朋友去雞姦

41歲仲係散仔

必須要以強硬方式止暴制亂

留名等睇咩事都冇
老婆唔做證
證據不足直接放人

單單案都要記者爆出黎先做野
不如請記者做埋佢地果份啦

條片係邊個影架？

高尚情操出現了

隻狗實會搞9個女人既屋企
分分鐘逼埋個細佬叫佢收聲

SAVE HK 班藍屍籌旗援助交際水炮車警嫂未

升職啦

告條仆街暴動啦

點唔係拉6歲嘅暴徒

要起個社工底

佢老婆裝老閉

案件無可疑

法官:被告因反修例風波，全心全力維護社會穩定，引致壓力過大，相信如沒有此事件，被告會是好爸爸，被告於被捕後，表現歉疚，是誠實可靠的好警察。而被告兒子在案中，表現出不合作及反抗的態度，相信是被社會氣氛所影響，縱然有不同意見，亦必須聽從權威的教導，被告兒子的行為與紅衛兵無異。

因此，被告被判1小時社會服務令。被告兒子被判往男同院，直至社工評估適合出院為止。

傷心柴已成condom

受害人都無報驚。 無野可以起掃

又係方向報報先

黑警老婆造遙
破壞黑警形像

黑警無罪釋放

最後武士

只係訓斥
經調查後無可疑

等睇個官講示威活動搞到壓力大
被告都係想教好個仔
有高尚情懆

又訓斥

教訓廢青

係咪拉錯人，點會咁正路拉個黑警而唔係拉個細路

快啲上藍絲group吹雞叫放人 咁都叫虐兒 都未斷手斷腳

連升三級
大蛇un 古古呵番

日日俾狗搞就少不免
被失蹤都有可能，以班狗心胸咁狹窄

高調捉，低調放

放咗咪一樣繼續打

有狗仆街又要慶祝洗屎忽入冊

佢老婆一定要搶晒佢身家

抵你比人打

紅官: 被告警隊工作不辭勞苦, 只因近日社會運動累積壓力因而情緒失控, 同為血跡班班的受害者

慘
被人割蓆

重判左佢先講
知法犯法

之後個仔又冇可疑架啦

被告認罪 擁有高尚情操
故無罪釋放

41歲仲係軍裝仔

如果唔係中途轉職既話都幾

黑警做乜嘢都冇事㗎啦 轉個頭咪返屋企繼續打仔

無推個仔落街 情操十分高尚

交下戲姐
等風聲過哂又放生

可能DO小JJ唔吿呢

最多守下行為就無事
阿爸對社會有貢獻、輕判

打暴徒有咩唔岩
你無做錯到

虐待兒童調查組 乜撚嚟？
重案組啦

坐完出來，去做坐館啦。反正大家咁熟

高尚情操喎

做下樣

坐監啦

無天理 係拉都拉個暴徒仔先啦

呢D判唔到D咩

劇情發展：證據不足顯示為虐兒，案件已交給藍絲社工跟進，望該同事能改善教兒態度及家庭關係

收皮啦 大個同化左做狗啦

之前醫院酷刑咁大單嘢大家都唔記得咗

最多話打兩下判社會服務令
一定唔會坐

狗方會利用依隻condom 狗單毒打兒子單野 去轉走 淘龜指揮官犯刑事單野

白色粉末報

仲以為會話無可疑不了了之𠻹

上哂網出哂名先拉得一個 仲有幾多個打到屋企人半死冇人知 我真係唔敢諗

藍屍自己都打細路

未拉啫

6 歳 同 偷拍既人 都係重犯

打荷包交比重案
呢d 交比濕鳩科查
到時告條濕鳩罪過骨

攞明包庇

陸續有嚟

過兩日又升警長

之後唔告 打得再勁啲

咁佢係咪唔使返工都有糧出啦？

劇本：高調拉人低調放人

釋法！！
點可以咁對至高無上香港警察

個頭拉轉頭放

藍屍/屈文妓： 大義滅親 該當何罪？
警察爸爸已明言 ：就係你哩啲人搞亂社會 如此情操高尚 可見一斑,只為幼子日後避免誤入歧途

情操高尚姐

警方發言人表示，港島總區虐待兒童調查組正跟進調查一宗發生於今年1月份的案件，並於今日（1日）拘捕一名41歲男子涉嫌「對所看管兒童或少年人虐待或忽略」，他已獲准保釋候查，須於6月上旬向警方報到，警方亦已聯絡相關人士作調查。

發言人表示，該名男子是1名警務人員，現已被停職。警隊非常重視人員的操守，調查後如發現有任何違法行為，定必嚴肅處理

下...情操咁高尚都拉

垃圾condom黑腳

呢個真係要民間清算
你估做社畜無後果架

笑 L 死人呀

好撚高尚, DKLM

咪臭係，應該拉個細路嘛
咁細個就做廢青、甲由、爆徙、黑衣人，破壞香港安定繁榮，危害國家安全

班柒頭扮做錯野 咁律政咪告唔入

source??

都係東方

屌

過2日放走然後話：
六歲男子於衝突中大聲喊而且聲音太大，損害在場狗隻耳部令智力受損，涉嫌襲警被捕。警方批評男子「有破壞無建設」，受外國勢力影響產生畸形意識形態，行為可恥卑鄙

黑警有咩法仲未犯
虐兒都撈埋

高高舉起
輕輕放下

睇撚你死班冚家剷一定唔會告啦仆街

這是一宗悲劇
作為父親要打自己嘅仔對佢嚟講已經非常難過
虎毒不吃兒
試問兒女沒犯錯 天下間哪一個父母會願意打自己的孩子

之後拎心理報告
被告因工作壓力導致焦慮暴躁
孩子已經原諒父親
希望能讓父親回家

判詞
被告經過呢一年嘅抗暴工作身心俱疲
返到屋企又要照顧孩子
喺每一個饑寒交逼嘅夜晚
被告拖住疲倦嘅身軀回家
是尋歡嗎？不！是保護市民、是對抗暴徒，是養妻活兒。
在家庭上被告的確有不足，但在我看來，他是天下間最偉大嘅父親及丈夫。
因此判被告監禁一年緩刑兩年及罰款1000

早幾日已經講
話小題大做
話有邊個無俾父母打過
乜都話家暴喎

睇咗少少已經睇唔到落去
會痴線

鄧狗
打狗唔駛打自己嗰個
出街大把
唔好做散仔啦
轉你做速龍
好爽㗎

停職有無停薪先

6月就當冇左件事 復職再升職啦

整走個英國旗去喇
成撚日奶共

情操咁高尚 過兩日就放返出來啦

扣除羈押刑期當場釋放

醫務社工得一個

法官: 壓力啫, 無罪

落地獄啦死仆街

千祈唔好夾硬增加佢嘅電話工作

訓斥了事

佢係執行正常香港警察的行為和紀律

被捕唔落charge

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

又話禍必及妻兒
又話叫人蝦狗仔狗女
好啦而家佢幫你打埋
你又喊苦喊fuck

41歲Pc

部分社工真係好on9
話咩「報咗警，第時個仔大個點面對個因為自己篤佢出嚟而坐監嘅爸爸」
真係要連登仔調教吓佢哋先得

佢哋都係想睇個黑警仆街啫
所以都係要同情個小朋友，先可以顯到黑警十惡不赦

仲有好多人關心（已離去嘅）手足㗎，唔好畀一時嘅表面令你灰心

使乜要佢面對啫？你作為社工都唔幫佢安排寄養家庭，根本就係失職

打暴徒有咩錯
＃呀SIR我撐你

拉阿蛇有咩居心
應該拉咗個細路先啱喎

要搞個 和你撐 活動

撐黑狗打仔 無罪

支持 黑蛇暴力教仔 !!

講笑咋 柒頭

會上庭先再算啦

留名無罪釋放
你地冇做錯

幾時掉埋個仔落樓

要入罪要證明唔止今次
如果證明真係3年黎一直有打
咁就入硬監

如果淨係得今次可能判社會服務令呢啲細野

所以，要學校同社工同個媽媽證供

真係告得入先算
不過總好過唔拉